想揾翻套戲

套戲係講一個癱咗嘅有錢佬請咗個工人
然後佢本身係唔鐘意個工人 但係佢地相處耐咗就互相理解大家
我想睇翻套戲 唔知有無巴絲知呢套嘢叫咩名呢
Thanks

The intouchables

唔該巴打